（金句王）彭定康秒殺親共司法界， 為學生領袖辯護

截圖來自有線電視新聞報導：

推

彭定康黎港撚左D狗官咁多日, 中國外交部冇出個聲還擊既?

「末代港督」彭定康來港宣傳新書，今日（19日）首站出席外國記協出席午餐會，就港獨言論爭議等近期多宗政治事件發表意見，指言論自由是有限制的，奚落死者家人及聲言要殺害他人均不正確，更不應發表任何仇恨言論（hateful speech）。他重申，港獨主張是不可能達到的，認為兩方應冷靜下來、展開對話。

口交部除咗話佢對別人國家的內政說三道四之外仲識講咩
政府班垃圾根本就俾肥彭秒殺搏唔到
冇好似教大新亞嗰兩件老而不咁衝出嚟俾人撚已經算好醒架啦

口口聲聲「依法守法」既港共官員, 建制走狗 全部唔敢出聲
連捍衛香港出版自由, 同人身安全都保障唔到
仲要吹風向blame the victim 追上第三世界

因為肥彭反港獨 支共廢事得罪佢

做政府搵個講邏輯,有哲學觀念既正常人都無
好多時北京都未出聲, 港共班垃圾已經揣摩上意, 自我審查哂
建制班廢物連做人基本邏輯同常識都無, 為左目的而去講說話 柒到飛起
肥彭一個夠做啦

係香港好難搵到有哲學觀念既正常人

肥彭老左好多

譚允芝出黎回應下

五毛賤畜唔敢入嚟

鬼佬: 我淨係識言論自由 what the fuck is說三道四?

因為理虧
以國際嘅邏輯係講唔服其他人
所以邏輯係分兩種

一種叫邏輯
一種叫中國邏輯

肥彭走咗咁耐都咁留意香港

肥彭

昔日美好時不會回來

陶傑係唔係過左好多近排嘅資料俾佢

連登仔又忘記左佢反對港獨

唔講反對港獨 境都入唔到

雖然肥彭都幫唔到我地d 咩 不過真係